{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159799?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 펠리체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインが可能な時間ですので、それに合わせて到着してください。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 この際、追加人数が必要な場合、ペンション管理人と予めご相談ください。 追加料金は当日現地にてお支払いください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。 予約管理上の若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先順位を持ち、ペンション側では責任を負いません。 また、ペンションの基準により基準人数と追加料金が変動することがありますので、この事にご注意ください。 未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。 入室の際にはスパ/ジェットプールの個別バーベキュー、屋上カフェなど様々な便益施設を利用することができます。 客室は禁煙です。 駐車は可能です。 ファミリーのためのペンション運営ポリシーを適用していますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間について、何に注意すればいいですか？",
            "answer": "チェックインが可能な時間ですので、それに合わせて到着してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を希望する場合、予約時に連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と予めご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を希望した場合、追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先順位を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの基準により基準人数と追加料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室には何か特別な条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリー向けのポリシーはありますか？",
            "answer": "ファミリーのためのペンション運営ポリシーを適用していますので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 460
    }
}